女朋友自己出錢化妝做facial,但條件要負責佢日常洗費,算正常嗎?

見到另一個post有感而發

女朋友有勤於做Facial，打扮
話同我一齊左之後多左出街，化妝品都快左用完
每月洗係買化妝品既錢多左
所以佢決定要我比哂佢日常洗費
飯錢，玩樂洗費，節日小禮物錢
層樓都唔會幫手供
條件算合理嗎?

有絲打曾經講過，如果係勤於保養既靚女 佢係值得對方幫佢俾洗費
扮靚係投資 投資希望有回報係正常
如果做靚女同做豬排係一樣回報率 咁靚女就唔會洗咁多錢投資喺自己外表

求求解答，Thx

講到尾條數咪又係男人負責
女人永遠淨係識r著數之餘仲多多籍口

你有錢負擔到咪得

攞2萬做 facial
不如攞嚟養我

但女仔有勤於打扮
務求每次同男朋友出街都以最佳狀態

唔合理 因為錢係投資係佢自己度 而唔係投資係大家段感情度 佢隨時可以走

反而大家一齊有住一齊供樓/share （唔一定一人一半）

咁起碼係大家都有對段感情同生活負責

會唔會做壞規舉

男人唔使打扮？講到女人咁撚大使費
最公平咪所有使費pool埋再除2囉
所有男人都舉腳贊成

講真 自己女朋友真係唔使下下扮到咁靚

可以，不過層樓唔寫佢個名落去

雞

叫雞明碼實價
溝女無底深潭

同感
扮到靚一靚有時感覺靠害
個個都"目及"自己條女

唔知想呷醋定騎牛揾馬，定真係想同男朋友出街都以最佳狀態

連登仔又會話: 你係有料既話，你條女點都唔會離開你

同佢講素顏都唔介意
自己負責返自己洗費啦
睇佢會點講

老婆嘅話合理

女朋友嘅話，不了

隔離post 個case 自己賺自己洗，點洗都好合理。

一日未結婚佢d facial錢都可能係投資係下一個度咋wo

咁叫佢唔撚洗化啦

Yes

港女不愧全球倒數排名第二

女人：我著比你睇咋
事實上佢好想seek路人attention

叫你朋友食屎啦

化妝扮靚係造假數咋

使男人錢嘅女人就係雞

好似係我講既

我覺得幫女方俾日常洗費正常 一日用喺塊面度既護膚品都成50蚊

但如果佢唔幫手供樓 學其他巴打話齋唔洗落佢名

因為同扮靚係對自己既投資道理一樣 供樓都係投資
佢唔肯供就唔好落佢名 同男人唔肯包女既日常洗費就唔好同佢出街一樣道理
計得盡d應該要收返租tim

層樓唔供唔合理
其他嘅可以再商討